做狗做到要蒙面先敢面對市民就咪L做啦

連普通市民都唔敢面對？
仲點保護市民生命及財產？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台